В общих словах
====
Нужно сделать форму обратной связи:

- ФИО (input) – обязательное поле
- Телефон (input) – обязательное поле
- E-mail (input) – обязательное поле
- Комментарий (textarea)

Визуальное оформление – чем проще, тем лучше.

Инструментарий
====
- PHP (5.3 и выше)
- CSS
- jQuery + плагины

Front-end
====
- Проверка на не пустоту перед отправкой
- AJAX-отправка данных и вывод статуса отправки сообщения
- Поле E-mail должно проверяться на валидность тоже (не только на не пустоту)

Back-end
====
- Проверка на валидность полей
- Отправка email
- Результат возвращается в формате JSON

Опционально
====
- Организовать логирование отправленных сообщений.

Ориентировочное время на выполнение
====
- 1-1.5 часа
